冇資格拎4000蚊揮手區

00後？

綜緩

唉
老豆早幾年送咗層樓俾我
屌，叫佢俾返4000蚊我先。

唉,屋企人早幾年過左兩層樓俾我點搞

交咗十幾萬税